「突發」林鄭FB回應被制裁

美國政府高調公佈對包括我在內的11位中央和特區政府官員的所謂「制裁」，特區政府已發表嚴厲聲明回應。

有人奇怪為什麼在公佈我的個人資料時，説我的住址是山頂白加道的Victoria House，即政務司司長的官邸，難道負責的美國官員連特區行政長官是住在上亞厘畢道的禮賓府(Government House)也不知道嗎？另外一點是被針對的特區政府官員，有些包括我在內是連特區護照號碼也被披露，有些則没有，難道我的同事連特區護照也没有嗎？這些辦事粗疏就令我想起當年美國政府向特區政府提出要引渡斯諾登(Edward Snowden)，但交來的文件把他的全名都攪錯了。

話說回來，為什麼我的住址會出錯呢？我相信負責的美國官員是用了我2016年6月以政務司司長身份訪問美國時申請入境簽證時的資料，而忘記更新，而護照號碼没被披露的同事，可能是近年都没有申請訪美簽證。若果我的推測準確，把因申請簽證的個人資料交給財政部門作入境以外的用途，有否違反人權的保障，值得商榷。

順帶一提，我的訪美簽證有效期是到2026年，既然本人並不嚮往到這個國家，看來也可主動註銷了。

#林鄭月娥 #CarrieLam

FB會唔會主動刪佢account

檢舉啦 做咩用美國野呀

跌落地揦返拃沙

仲用Facebook呢d美國嘢

幾時送個仔去大灣區享受生活？

好撚串

呢篇嘢都唔係林鄭寫啦

佢可以改名做 63歲(制裁)

仲用美國嘢？

其實係咪決定要同美國對立啦
係就講清楚啲啦
人地踩到上心口喇喎

好撚串嘅八婆
真係想兜巴車埋去

用微博啦

隻支那狗仲用美帝野？

串到佢

睇下邊個笑到最後

下次要用微博開post了

666:不怕制裁

串9美帝喎 點算先

係咪請左連登仔做PR
成篇潮文咁

支那狗仲用美國野

主動註銷了。？？？

// 把因申請簽證的個人資料交給財政部門作入境以外的用途，有否違反人權的保障，值得商榷。//

立場新聞：
反修例運動以來多宗資料外洩 部份受害人指控警方 學者指中旅社內地酒店亦有嫌疑

挽留

林奠仲用Facebook?
用埋呢幾日，好快無得用...

俾人炒 都死頂話係我自己quit

仲用到FB

林奠仲用fb?! 用微博啦

我發覺佢地係咁講d資料唔update...好似好巴閉咁，那來的自信

真係多得你地提一提如果唔係一直用緊舊料

"違反人權"
納粹份子真係痴痴地

仲係度挑人錯處

搵唔到野講呀嘛

順帶一提，我的訪美簽證有效期是到2026年，既然本人並不嚮往到這個國家，看來也可主動註銷了

講成自己主動

閪女人

一大堆廢話 係得最後個句有意思 幾時取消啊唔好等聽日 真係第時放個屁都要分享 拉

用微博啦仆街

一個地區首長唔能夠去一個最發達國家訪問
唔係你個人嚮唔嚮往, 即係你想香港一個國際城市同美國完全切割
仲可以表現輕佻, 香港比佢玩死

用Facebook 回應

如果佢去微博開vvip account,甘微博會吾會俾人制裁？

呢篇野睇得出林奠逃避現實
佢個意識形態係美國唔會真係制裁佢
而證據就係美國連一D最基本既資料都搞錯
即係美國唔係認真啦, 只係做下樣
另外就係仲用緊公務員合法合程序既思維去面對戰爭
即係二戰果陣, 兩邊士兵互相撕殺
你走出黎話殺人係唔岩, 有乜意思
依家美帝係用戰爭思維, 唔需要講道德倫理
支共跳出黎講唔好打
佢地仲未明已經身處係戰場入面

林鄭加油呀！
千其唔好縮
一定要對美國強硬到底
快D制裁美國官員

你好撚串

咁張信用卡仲碌唔碌到

咁都唔明？
佢根據係政府官方收集到既資料去刊登資料
而唔係根據佢有可能其他途徑搵到既資料

銀行唔會白痴到少少資料唔岩就唔制裁你

叻叻la, 最撚勁la

帶住隻錶都係外國牌子
點解唔愛國？
帶星晨帶中華

蘋果記者回鄉證

好幽怨，好酸

既然本人並不嚮往到這個國家，看來也可主動註銷了。

sent by Windows

覺得好小學雞，冇野搵啲雞毛蒜皮野黎講
重點係俾人制裁

其實佢想表達d 咩？
覺得美國政府做野馬虎？

而家特衰政府唔馬虎？派個口罩都幾個月，派4,000 都大半年...

如果其他國家跟機 佢係咪又每個國家出一篇

用微博講啦林奠

條八婆好鐘意自己做野嫁係佢寫唔出奇

唔好咁啦，佢上次都講得好清楚，仲向美國宣戰叫人用核子打佢囉吹呀

做乜用FB登文？ 用微博吖嘛

同689寫啲嘢成日餅印咁

重點呢??Number可以換過
不過林鄭月娥個身份跟你成世人

註銷埋啲仔既歐美學位先啦

原來美國佬都知你同政務司司長住埋一齊

她點回的？

可以離婚的

甘你老母臭閪
吾你老母臭閪

學中旅社姐

順帶一提
one more thing

我考第一

被制裁都要唔輸得嘅嘴臉
寸美國「辦事粗疏」又話要主動註銷
好撚柒

快d趕佢個仔出美國，共享大灣區榮耀

睇黎制裁真心見效👍🤫🤭

這就是反制措施？